忽發其想，如果我地用呢樣野做盾牌.......

唔知啲狗仲敢唔敢亂棍打，開槍射d手足呢？

補充，或者Color print出黎貼喺盾牌上

傳說中嘅國旗護體

正如我一早叫抗爭唱國歌

不過算啦,班友最鍾意光環同威出國際,要鬼佬讚先開心架

國旗又唔好，陣間唔小心跌左落地就又有位比人入喇

羞辱中共，正

警犬造反
這是正式錄用的警察嗎

拎住佢再 講警黑勾結政府腐敗中央出手 拉政府下馬先仲好啦

唔係光環問題，你唱國歌拎中共旗果陣，中共直接影完連剪接都唔洗就可以話你地出來支持逃犯條例，到時輿論戰同文宣點打？

咁都啱嘅，因為重中之重都係政府班狗官

咁呢件秘密武器就緊係留到最應該出現嗰時先出現啦，例如班狗清場時

同埋數量唔需要多，整十零廿個就夠，留到popo清場時就交由最前線嘅手足每人一個再一字排開

整4個細嘅護手腳+兩個大嘅護身(前後)

咁樣就剩係保護到自己，同埋如果太細個就.......大家唔係唔知啲狗盲咖啦

唔得 有國徽法

14年
棟個習總喺旺角
咪照推照拆

你用習狗做盾牌都冇用

我諗啲狗見到嗰下應該會陣腳大亂，打又死，唔打又死，如果有啲百厭狗仲走去開槍打持盾者，咁結果就仲得意，成件事即刻變成香港警察正式向中華人民共和國宣戰

但國徽法無又無注明唔可以攞黎保命喎，只要使用時給予國徽應有嘅尊重。如果popo照打照清，咁唔尊重國徽嘅係popo囉